點解蘋果動介面柒左咁多 咁難用

點解難用咁多

之前味好地地 想睇咩就禁咩睇

而家無得揀睇咩片 又柒

照用

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

推比老蘋啲人睇

應該可以加埋babydiscuss入去

推推推手

生果記者 反映下

生果日報歡迎你

Lalalala

樓主可唔可以詳細少少
如果淨係睇片，蘋果app入到去右上角有個tab係「動新聞」

網頁版呀

以前禁動新聞再有得每個類別揀，之後再睇片揀邊段想睇

而家禁極都唔得

同埋網頁版縮細左，大約SCREEN一半大小，D片會變到好大

伏

好似呢到咁 一來啲圖好大張 唔似以前一次過膠曬 要碌上碌落 同埋 下張禁落去係去唔到果段片

老蘋改善下

係咪一個畫面開咗兩個window?
正常應該係九宮格咁顯示

係呀 我習慣分MON 睇 以前係九宮格咁架麻

同埋而家直情禁落去無反應 去唔到片

網頁版係咪無左右邊果排title
我覺得好方便

你將蘋果個網站變成zoom out就ok

有冇得回水

咁睇其他網果時係咪要重新較過

除褲算la